星期日返工打氣區

返六日吾撚易

Add oil

不如講下返咩工

廢青

渣Ga